公司outlook問題

本身有個公司email account for internal only, 想係電話開啲e-mail覆但要將個email人手forward去我個personal gmail 度
今朝睇咗教學set rule，但係佢只可以set address book入面既人，而我個address 係global ge。今日問咗it佢地唔可以加我personal email落去 有冇得搞

不如你諗清楚點解it9 唔比你咁做 然後再諗做唔做?

出埋你公司啲IT9糧好唔好

公司電腦行 windows 唔係可以隨便set嘢裝野咩？
你公司唔係咁㗎咩？

公司野仲要用私人時間睇？好得閒？

我公司啲on9好多都用outlook，成日有問題，跟住問我點搞，我話我都唔知，我無用outlook，我用google webmail

點樣 for internal only 法
直接喺電話裝outlook再login得唔得